Ig香港靚仔齊分享(4)

Ig香港靚仔齊分享(3)

Ig 香港靚仔齊分享 (2)

Ig香港靚仔齊分享

上幾個po嘅樓主深潛，但係由於絲打我極度飢渴所以等唔到佢開po了

屌原來有人開咗

圖一最右係邊個 好靚仔

低調男神朋友？

原來有人開左新post 等我再po多次先

留定名

more

右一

講到靚仔

求ig

低調男神冇得輸

做咩忽然靜左

想要link呀

Charm

右一呀

唔記得咗喺邊度睇 佢條女好似係狗女

有冇張相

中立男神

我連相都冇 啲link入唔到先睇吓有冇人有

IG : hirokihong

娛樂新聞台男神王志康

可以點放上黎 我有

上個post個ching開咗twitter ac 隔咗陣就del ac好似

放link都得

快放

樓主放未

Up

你

好正
J 咗好多次

以為郭富城後生果時……

嗰時見到呢個幾好笑就cap咗

仰咪真係佢

有冇無碼版

有片睇又好了

乜水嚟🤔🤔

Cty流出

本身呢個咩人嚟 ig 男神？

@c.t.y._

痴女留名等J

同一個人嚟？ 唔似樣
佢gay? 個twitter 仲係咪到

Diu又係冇咗個twitter睇唔番

想睇無碼相同片

我有片
好濃毛

求分享啊ching

Tg

想要無碼

睇咗咁耐都唔覺得靚仔

+1

勁靚仔

求分享

做咩要做鳩人啫想講就算幾唔中意佢都好 佢有幫手做文宣 發夢見到佢架喎 佢真係好人黎但係係幾正嘅

跪求

不錯不錯

姐係佢背住條女食仔？

屌佢唔係gay架 純粹流出咋

姐係佢同第2條女camsex la

可能是自己條女留出

有冇片sd嚟

好唔掂喎個鼻咁大 又咁嘅樣都做到世界先生

佢隻腳好幼

面容扭曲嘅城城

佢好矮但係好大隻好似

啱

右一阿

不錯喔

幾時sd

condomjaijai
多謝ching

Sent

未收到啊ching send多次ok？

其實佢得罪左大家啲乜

ching收唔到

Ching 收唔到可摸耳sd多次

條仔好撚慘

我都想知右一

真人好靚仔不過好矮
隔離組組爸

咩u

求IG

慕容公子 toyz都無

佢grad左喇

真心咩 點解我又收唔到嘅

沒咩人post 等睇

個個人post都俾人勁負皮
Post乜嘢鬼仲

做乜腐皮 唔通妒忌人地？

收到單聲

呢條友又做乜撚野
Between，見到樓上有人講佢先貼

做嘴做乜撚野

流出

Pw?

冇呀ching

你男定女？

咁要黎做咩

lmlm

加1234 sor

10分鐘後del

幫我spread開thx

打完丁？

求片

好想廝開佢條褲，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻巨肉腸度係咁吸啜!!! 條口啜到最盡把佢陰莖內所有精液同袋屎全部奶乾淨!!! 連佢袋底o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個屎窿度!!! 之後插到射精!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指渣爆佢條肉腸係咁chok!!! 最後chok到條腸射精!!

Too late

好想幫佢含撚